【新股】2863 高豐集團 哭喪區

【新股追蹤】高豐公開發售超購472倍 近上限定價

高豐集團控股(02863)公布招股結果，按每股0.86元定價，接近招股價0.71元至0.87元之上限，集資淨額約5890萬元。一手3000股，中籤率為25.09%。

公開發售部分錄得超額認購472.21倍，重新分配程序獲啟動，該部分佔是次招股股份數目比例增至50%；配售股份獲適度超額認購。

集團股份將於明早港交所掛牌。

中左1手

垃圾 升兩日都收皮
最多1.2

唔係100%中都有得玩啦，最緊要係唔好貪心

得一手

本身想開post 比你搶左 一手

跌穿了

超額咁多就知穿硬啦

但唔係100%中
點解多人抽就跌

好彩唔中

超額多，公開發售比例就會加
e. g.呢隻本身得10%(4500手)公開發售，因為超額>100倍所以加到50%(22500手)
姐係莊家手上少左貨，無得炒

長知識了 屌咁聽日咪無運行...

學到野了

穩穩陣陣0.9走了，呢隻唔搏

屌 手續費都唔夠比

你用銀行抽

唔係 啲證券行 本身抽呢隻要比50 佢再收50 放又要比150

起錨

痴撚線 升30%